而家每日上晝七點搭車都見到好多學生妹，真係發覺中學無拍拖係人生遺憾

有時唔係你想唔想拍嘅問題

其實又唔係咁諗嘅 中學嘅拖係好美好
但通常都好難長久
亦都未必去到好深嘅感情